%@Titre: Nouvelle Calédonie -- 2003
\begin{myenumerate}
\item Quelles sommes représentent 3,85\% de 150\,000~\si{\EuRo}, de 378\,000~\si{\EuRo}, de 500\,000~\si{\EuRo}, puis de 1\,000\,000~\si{\EuRo} ?
\item Quel pourcentage, valeur arrondie au centième près, de 500\,000~\si{\EuRo} représentent 14\,553~\si{\EuRo} ?
\item Quel pourcentage, valeur arrondie au centième près, de 1\,000\,000~\si{\EuRo} représentent 14\,553~\si{\EuRo} ?
\end{myenumerate}